科大學生身子虛弱？(住hall)

夜訓好傷肝腎，for 玩到23點的朋友。
朋友小心，腰攣柒縮，個頭又禿 ！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

收到風5係玩,係溫緊書!